見到罪惡發生，冇sim卡點報警?

深水埗買sim卡係未平d?

深水埗大量、要快地鐵、天星小輪都有機賣

香港好多人都想做好市民